邊度買nba cap 帽最好

new era

尖東有間NEW ERA店
另外香港有間叫NOP都有得買NEW ERA

屌,得大熱嗰幾隊咋

想買公牛

美國

footlocker

HK nba online store都無帽賣

想買木狼搵極都無

想買公鹿同塞爾特人

無fd 係美國

近科學館個間?
得幾隊無冷門隊

睇黎g market 訂

綠軍應該好易搵

lid 有邊個團購平d?

哩層真係唔知
的確台灣，日本同韓國既New Era 店係多d款